12k請唔請到人剪片改圖

唔得

唔洗經驗
讀緊書都可以

得，正常人剪1個星期的佢剪1個月，然後做半年辭職

一撚定可以

垃圾行業 冇升職空間 一世12K 疫情下 11K都得

唔係degree就可能得

我免費任砌

呢d片會唔會好複雜

要做埋資料搜集搵圖搵片
會有人寫稿同錄音

唔收錢
但求有個title 寫cv

唔識

請個intern做晒全公司所有野都得啦

剪呢D片基本上好撚簡單，學三日已經識剪，公司基本上提供到電腦同程式（通常都老翻）基本上一日唔洗剪完

搵素材：２HOUS
剪接：４－５HOURS
上字幕（用程式上）：２HOURS

但係點樣呈現出黎先係個困難處，點樣先好笑好睇，節奏點樣，好睇剪片條友功力如何。

但係剪呢D片洗撚大學畢業，求其搵個IVE仔已經剪到

開價11k 兩個星期內一定請到

想咁慳皮不如搵freelance
按工作量計錢
仲要唔會拖你鐘

緊係得啦 呢排啲fg搵唔到 你出12k佢地直頭排晒隊黎in啦

倒貼12k過嚟翻工

Agger

時薪倒貼60蚊做爛市，任改30次

幫埋你配音做3D Title 有埋爆炸Effect轟阿

我之前自己整一條五分鐘都用成十個鐘
寫稿唔計啦
錄好音之後就搵圖片影片
最後剪可能加少少特效或者音效
最後上字幕
真係幾花時間

通常係點計錢法?

樓主已經升level幫手埋hr請人適宜

要你去啲相關嘅平台同人傾contract
傾掂價錢同deadline就你出錢佢出力

雖然應該唔會貴過一直出錢養住個剪片師
但建議你唔好諗住貪平
freelance真係一分錢一分貨

12k 請到，但就係12k 既level，即係可能仲讀梗書，或者畢左業但無sense 做慣開inhouse既人

創意行業入面，inhouse 就係公務員模式，總之唔會做錯，但都好難有特別好既野
freelance 就係直接面對市場，第一單做得差就好難再有工開，簡單咁講即係開價高，同時技術高

呢一行唔能夠同其他工作比，並唔係靠努力，肯開ot 就會做得好。sense 比一切都重要，而有sense 既人會知自己值幾多錢

可以
睇質素

斷job，唔難既片可能幾k
每個人開價唔同，睇protfolio

樓主不如直接搵呢個巴打啦

12k 不了，上一份20k 我都resign 左

搵學生做freelance la

唔收錢，求你請我，比我落cv就ok

巴打好有見地
獲益良多
睇黎自己再學習下先

至少11k 啦

剪接師的月薪由一萬頭至二萬多元不等；日薪則約是$600-$800。以項目計算的話，一般4分鐘收費由$1,500至$5,000不等，視乎影片要求和剪接師的經驗。

上網搵見到
睇黎要好好研究下

$55/hr 做緊

巴打有冇作品欣賞下

你包唔包埋軟件硬件？
12k一個月剪一條就ok

Freelancer 算啦

你一星期出5條啦咁

又一件剪片搵唔到食嘅垃圾發爛渣

樓上冇講錯喎 根本media 呢啲嘢唔撚使讀大學 我俾你剪片好勁 你勁得過電視台啲人？你知唔知佢哋收幾多錢一個月？

計jobs唔拍你比clips淨剪連字幕5mins 5K起

吹撚到

你知唔知你班production撚衰咩？衰在太有自信！衰在自我膨脹！衰在同世界脫軌！

自己俾咗幾十萬出嚟做水魚讀啲垃圾課程 就諗住全世界一定要就返你？

咩年代呀？小學生都識剪片啦！有冇睇過雞丁啊，雖然都唔算專業，但照你咁講人哋係咪至少一條片都可以收3k呀

所以你班友窮係有原因 你根本唔知自己衰啲咩 有冇諗過自己嘅價值喺邊？冇！你淨係一味沉醉於premier pro, Davinci 然後就覺得自己好專業好專業 come on 呢個世界係講supply and demand

首先冇專業牌照嘅保障 基本上阿豬阿狗都可以學到
Supply已經大 demand就更加唔使講 demand係有不過唔係必須 所以你哋大部份人根本產生唔到商業價值。

用撚哂red拍片davinci調色剪4K片
最後90%人都係用部iphone X果個細mon碌FB/IG果時mute住auto play睇3-4秒

巴打我可以！！

人哋有幾多budget咪請咩level嘅人
又唔係你請，up得嗰兩隻software名同啲terms就以為你識咩，你嚟嚟去去都喺度講只值幾k，都睇得出你平時接觸啲project嘅規模同水平去到邊，可能你都係鳩up，根本接觸過，聽人講你又講，而從你嘅語氣，又睇得出你會有幾成功

根本無接觸過

暫時個目標係一日一片(5-10分鐘around)
稿同配音會有人搞
然後工作內容
搵圖搵片剪輯上字幕
開頭都唔會有拍片住
可能仲想加小小特效同音效
不過只係初步構思
始終無budget要求亦無得高

一日一片又過份咗，Youtuber冇你咁勤力

一日一片又淨請一個人的話，起碼要18k

無線嗰班好撚廢
利申做過依家轉咗有線

如果一個月20條片左右得唔得
定係按job 短500長800左右比較好
主要請人係想大家有商有量

上老勞出ad 七千蚊做到幾萬樣嘢添啦

想搭單問一下
如果whizoo嗰d片落咁多graphics
一個人大概要剪幾耐

幾錢

我整一條content farm 片5分鐘都要十個鐘你話呢

佢地 graphic唔難做，但你要搵人畫完再掉比條友，計你唔洗畫啦，上網搵素材，條片又唔段 ，一個人剪，真係番足8個鐘 剪你2-3日都合情合理....

如果要畫埋呢

FG請到
TA都係呢個價 要PR AE PS AI
WORD EXCEL PPT基本

Depends on你畫咩同咩要求先知

屌，識曬呢D 嘅FG先得12k 真係慘過食兩舊屎，已經想像到用AI ，PS畫曬圖，仲要放落AE到做animation....再幫手剪埋.... 一個月先得12k

ae唔係值錢好多咩？
我見人整完仲放上網賣
大J都有同人買

單剪+取下材15K我就辭左工啦
下下星期一放工同我講星期五朝早新片新idea出街， 咁爆seed法我遲早爆肝先

你開就實請到個做爛市架la

少年, 一條一分鐘宣傳片（廣告）, 我取材到剪用左2個星期老細先收貨十個鐘太輕鬆了

睇人啦都係，見過有D Youtuber嘅片頭做得好靚，果D真係秒秒 千千聲上落

我唸樓豬未洗去到你果D片的level掛

得，冇話唔得架。

你請我我都會做，但俾咗錢先
一個月交一條片，睇你個樣器材都要我自己俾架啦，你咁就要俾三個月上期，兩個月按金，咁我就用自己部電腦同software。

收順你，五萬三條片，三個月交貨，每條片唔超過十分鐘，每條片raw片唔超過二個鐘

每條片可以彈貨兩次，每彈一次修改時間要一個月

我唔係搵食
剪黎自己玩喳

我又諗起sugar baby個故事，柒到盡頭就是型

你想剪咩類型嘅片...？拍youtube？

講緊part time?

我都只係收老細一段錄音, 佢話呢段錄音就係條片嘅靈魂

然後我就跟住條錄d虛無縹緲嘅野由砌Storyboard到搵相關部門取材, 再跑三五七個境, 然後睇返幾個鐘舊片搵啱用嘅野。

跟手就搵下BGM 開個AI改下張poster再排一排, 然後做下小小圖畫effect（淡出入移動咁）。 再配下字幕, 執下畫面顏色, 陰天拉到變晴天, 最後炒埋一碟就將個demo交左上去。

跟住比人mon住9個鐘頭無間斷咁改呢改路

我想整時事政治惡搞咩都整
例如呢期屎家軍紅整屎家軍
好似德國肥婆奶共講下德國個春袋(車企)
你可以當係content farm

freelance啦 又唔使你包硬件軟件
大把人肯做

全程得我一個包辦哂,一個月好彩兩三單, 唔好彩五六單,15K 你做唔做

叫你去搵果D一筆過果D呀
傾好條片收幾錢就收幾錢

不了 就咁聽 技術含量係唔高，但煩過閪

同意，呢行好難界定專業，
識用software 同有sense 係兩件事，而家好難搵到好嘅editor，多一鏡少一鏡個故事感覺已經好唔同。

即係慕容公子果D?

你可以當係
但唔止花生片
諗到咩題材就整或者你可以講連登偷題材都得
主要份工太hea
想攞少少錢出黎搵人一齊搞下

如果好似佢D片的質素（graphic) or effect 其實唔難

lm

正確做法：1）出post搵freelancer,2）睇portfolio 揀人，3）叫幾個人報價報時間，4）簽約付訂5）逐個階段監督確認。咁就雙方happy啦！

師兄唔做可摸耳彈俾我做

老高同老婆係到9up都大把人睇
不過人地有實力
我自己都有學剪但技術有限
又想搞少少事反正買唔起樓
第日移民都可以keep住做唔洗洗大餅

冇經驗冇related experience 都請嘅話
我都會去in

如果係上面果條
半個鐘都俾多啦

得 垃圾生態圈
僱主認為你唔值錢
僱員又低價做爛市
垃圾不用分那麼清

利申設計狗

事實的確如此

整一條要幾錢？

專上教育：學士學位; 良好粵語優先; 良好普通話優先; 良好英語優先; 懂讀寫中文; 懂讀寫英文; 懂Python; 懂Linux; 懂Java; 懂HTML/XML; 懂C/C++, Visual C++; IT majors; Database tools and spreadsheet software

待遇： 每月$12,000, 有年假12天, 銀行假期, 在職培訓 及雙糧, 星期一至五: 上午10時至下午6時, 每週工作5天

勞工處揾到 估計剪個片出7K都得

你po出來果條...我唸真係500都一堆人狗沖.....

我真係屌佢老母 咩撚programme都識曬先比12000.....？

Fresh grad 唔洗12k

全部圖 冇字幕 得VO
就咁係pr cut cut cut
自己剪算啦

喺連登問 無50k包埋食宿仲唔使諗
現實係咁多人失業 實有人10k都做
你睇你要求要好專業定用app都做到嘅效果

12k 請兩個月, 當暑期工/Internship

我識剪片汁相，搵緊intern ，樓主快請我

佢POST個條片，十幾分鐘就整到。500我真係沖去賺呀

低過500我覺得過唔到自己 即使知條片係唔難做....

其實係我整
就係自己剪唔出效果
有idea 但無技術先想搵人整

尷尬囉

我比稿你配埋音
你500蚊包整到幾多分鐘？
要搵埋圖同片
如果加音效特效點計？

所以我先話12k請唔請到
成個post 我都係唔識先想問清楚

配埋音 搵埋圖同片 就唔係500啦

如果覺得 咁易點解唔自己剪埋?
屌你每日一條
又要睇你拍咩 又要搵資料圖片 又要比你改片
調返轉我比$500 你幫我做 ok?

我整idea同自己配音
第一版有講

其實好模糊架呢行，一開始冇人知你要求係點，所以D人未必答到你啦，但係你掉完條refrence出來我都可以幾肯定答到你12k一定請到..... 當然啦，你都唔好要人一星期出7條咁過份啦

追完post先屌啦
我有冇話易？

我自己都係整十個鐘就係唔識無技術
你覺得要幾多錢咪講囉

嗱 純粹個人覺得，起碼我睇完份refrence 我見到12k我會肯做嘅

仲要得12000 每日出一條
日薪$400 做M 記都高人工過你

有冇追post呀？一味屌

你條J 叫"片改圖"？

我幫你剪丫

請fg
有剪片底
剩剪既話音樂台果條都可以2-3粒鐘搞掂

點揾你呀 我都幫緊youtuber剪片 睇吓啱唔啱你風格
但我冇可能full time同你剪 所以逐條計好啲
我遲啲要返學
tg：Timothy102
你ok 再pm我 我比我剪過既片比你 睇同傾detail

係我錯唔好意思
暫時應該想一個月20條片左右
我覺得有興趣同我一齊做就可以
第一版都有講唔洗經驗讀緊書都得

你有稿就易搞啦，你呢條片既素材全部都係現有既。然後音效特效？
你呢條片要放咩音效呀？最多咪好似電視台咁放個-14既Plugins控制條聲個大細，特效就最多只係BLUR，仲要係靜態畫面仲易搞。

每日都要聽你up 點剪點改
萬2蚊個月 洗撚做你呀
做樓下看更 做下office 九坐下都高人工過你
仲有假放

仲未有人貼錢？

純粹討論下，唔洗道歉

好多謝巴打你
因為咩都唔識
唔係想請ft
只係想比個月薪同人一齊keep住做
如果高登音樂台條片
你覺得你要收幾多

倒貼埋比你好冇

其實12k 請兩個intern 一人6000應該大把人搶住做

youtube search sfx一大堆down

改圖同剪片已經係兩種唔同技能

pm講 上面好多九唔搭八嘅人 唔想同佢地吵

呢個12K

真定假
剪片咁好搵？

其實好易

我比稿同配音
點樣剪就交比個剪片師決定
我唔係想做老細
所以真係想搵個人一齊商量做落去
因為唔係話幫公司搵人拍下片咁
所以一開頭無諗過freelancer

都岩嘅，你長做的話搵一個會長期幫你的比較好，始終個個剪片風格都不一

我而家就係得12K月薪，但我一個月只係需要幫2-3套電影上字幕同剪

如果你真係想一個月廿條片，用12k請人就...你預條片會係粗製濫造既野啦

樓豬留個TG

又一件剪片垃圾

首先 乜我有話過up個兩隻software名就代表我好識啲咩？定係你覺得識呢兩隻software已經好厲害？係你太自卑定係眼界太短淺

第二 「人哋有幾多budget咪請咩level嘅人」

睇嚟你仲未知道自己窮嘅原因

當電影電視台剪接師都係極低人工嘅時候，你唔係想用自己「好有sense」呢啲量度唔到嘅嘢打飛機呀嘛有sense你就唔使柒吓柒吓等job啦 冇錯係有有天份嘅人，但嗰啲根本唔會受人哋有幾多市價幾多影響，更加唔會同人拗自己屬於咩level

你嗰陣窮酸味就真係係你文字中反映到啦

相反，淨係睇我打一段字就冇證據咁判斷我有冇接觸過然後就屈鳩我唔成功，只係顯得你老羞成怒你咪繼續攞住12K剪片然後懷才不遇覺得自己30k above囉，fucking loser.

事實係就算你講職業上嘅sense呢啲嘢都係經驗之談

1. 每間公司有唔同嘅style, 你根本冇得講咩sense, 最多係熟啲

2. 一般工作上其實唔會要求你有啲咩creative sense, 你出去自己同一手包辦前後期，諗story board就有資格講sense啦

巴打

間公司有靚女，價錢有得傾

500蚊

一日一片唔係ft係咩

sorry 我真係fg 30k loser

睇多次我邊隻字寫我做剪片

後尾我知錯都改過啦

佢自己話500

你好似連基本邏輯都睇唔明，話你唔成功係講緊你語氣，唔係講緊你有無接觸過剪片，不如學下理解先？

11k

疫情價9k夠

仲有就係我份工係公司approach我，唔係我自己搵

好嬲好嬲？

正解 但你12k請條友就唔好期望剪到呢條咁

Freelance 逐條片計就跟到 budget
長工 12k 睬你都傻

$1,500至$5,000不等
呢d真係做爛市

淨係呢樣野已經唔使討論落去啦
又係你自己話冇接觸過就唔好鳩up
你連行內人都唔係就死番出去啦

講笑咩剪片邊度好搵

55 我 50k

斷JOB 計應該OK

你係咪自己口中只值幾k而無商業價值又搵唔到工嘅所謂「剪片師」？講唔贏人就叫人走嗰啲小朋友？

不願面對

大把公司係咁...12k最好就乜都識曬
點止剪片咁簡單
(我都做緊隻狗...)

呢行咁辛苦？

唔識剪請唔請

好佩服巴打屌足個on9咁耐

唔係做嗰行就等於無接觸過
佢真係無話錯你個on9仔
講嘢完全唔合乎邏輯
柒咗就自己死出去啦

Tg: smallpotatoovo

想你出一條出嚟睇吓 用實力證明

轟啊

得
返星期一至五，13:00-18:00，跟銀行假
永不OT，年尾花紅雙糧，18日AL

唔係inhouse 出邊都係價低者得

實有人出黎頂爛市話9k都做到

笑左笑埋右

樓主唔好比人呃到,呢行就係垃圾,12K一定請到人剪音樂台D片
一星期至少出到4-5條

真漢子

都話架啦成班圍爐想抬高個價咋嘛

技術同views 數並唔係直接關事
做劇本，內容係creative,research部門既工作
creative 果邊比到好既食材，中trend岩客人口味
咁就多views 數
而editor 係負責將煮既廚師

要明白做唔同既野，要唔同既人
bad taste香港人市場大，客又好觀眾又好
好多人就係鐘意薯條炸得有幾熱氣得幾熱氣，汽水有幾多冰得幾多冰
咁最低工資請個識得斟可樂同炸薯條既人就得
唔洗請個真係識煮飯既廚師

食慣劣食，視野狹隘，當然會屌點解有廚師收咁貴

樓主要音樂台嘅質素啊

事實係你冇views講乜柒都冇用

尤其而家係digital年代幾多大公司搞緊digital mkt都係為咗多啲views

屌你老母

呢條片既質素樓主睇下 得唔得 o唔ok
唔係樓主想要既風格 不過可以跟番樓主想要既剪

利申 啱啱開始剪片無耐